西貢藍店 爽一爽

呢排分化問題嚴重
好希望大家可以睇下我下面講嘅嘢

前排因為爆發支那武漢肺炎，大家都少左出街啦
無酒吧？無戲院？無美容院？
無問題！無嘢可以阻到香港人出街！
因為好撚多人決定去行山，而西貢正正就係行山、露營同出海玩嘅熱點

重點係
我係一個西貢人，住左係西貢二十幾年，
有條食街好出名，都有唔少黃店。
不過有一間仆街嘅鋪頭叫爽一爽
之前未有貢茶同阿四糖水之前，就只有佢一間，所以大家都冇得選擇。
但自從多左兩間選擇之後，再因為佢對面嘅阿四糖水係黃店，所以佢生意差左就一定嘅。
係疫情之下，佢地就係知大家入嚟玩，都會去揾黃店嚟食/打卡宣傳，佢地就食住個勢嚟扮黃賺錢。

上年運動開始左一段時間嘅時候，我同朋友仲有去爽一爽買嘢飲，點知未行到門口，就已經聽到佢同對面‘餃餃震’個老細一齊好大聲咁屌鳩示威者搞事。

我都問過身邊嘅朋友，原來都有好幾位聽過爽一爽老細講過類似嘅說話。
西貢咁細，要知道佢地係黃係藍又有幾難？

張單打句「醫護」，「光榮」就代表你係黃？
你有冇捐過錢？有冇罷過工？
冇！你連一張文宣都冇呀
我地西貢街坊一直都有update黃店同藍店上和你eat，但可能因為太多投稿，所以爽一爽就一直無回應。
大家都明白之前對黃店嘅門檻太高，依家呢個情況好左好多
但你依家係擺撚到明係深藍扮黃呀
憑咩要俾錢呢啲仆街賺錢？我攞去捐俾手足/買物資唔好呀？

係鋪頭個facebook講休息，
當有人問:去旅行嗎？
Ki Siu Yin :女兒放暑假，去玩幾日
咁樣覆得嘅，點睇都係老細啦下嘛？
咦？
話說老細你去完旅行有冇隔離十四日呀？

Ki Siu Yin facebook 疑似爽一爽老細私人fb

爽一爽鋪面(呢張都幾年前架啦)

我預左會有人屌鳩我係分化撚
但係人地賺我地錢賺到笑啦，香港人可唔可以醒目少少呀？
每個人都要有獨立思考，唔好人地講幾句就信啦！

藍黃同鬥黃唔同
係良知嘅分別
要分清楚

大家幫手推同埋share俾身邊嘅人知

推到佢仆街呀

知佢係偽黃賺錢
更加無必要俾面佢

一早知佢係藍已經好耐冇飲
先唔講政治，以前佢岩岩開10蚊杯珍珠奶茶係幾抵，個陣仲覺得佢地兩公婆都幾有人情味會嗲兩句，點知佢愈做愈大，又搞雞蛋仔又做淘寶攞貨個啲，兩公婆壓力大左之後就冇咁親民，個光頭佬又黑面，啲野飲都冇以前咁好飲。

佢意思咪話呢間係真藍扮黃店可以批鬥囉
夠唔夠黃果啲就唔好再講

前排個朋友先send左張相俾我睇

我明啊巴打

佢兩公婆串到呢，成日叫人唔等得就唔好買，得個女面口好啲

黃佢老味咩呢間，你話貼文宣罷過工，就算個老細俾人起底揾到佢以前係藍絲都有得傾。
而家淨係得後面嗰part，冇前面嗰part

未反送中前幫襯過一次
態度差又西面
叫完杯野唔俾飛
問佢拎又扮聽唔到
叫到我杯野個名同佢講頭先無俾飛又係十問九唔應
之後淨係去阿四買又有後生靚女睇
唔使對住個黑口黑面麻甩佬
不過好多鬼仔鬼妹去買
同堆餃餃震都係藍？

爽一爽個光頭佬真係睇到都唔開胃
餃餃震都係藍架

幫你推下

我住左西貢廿幾年 一次都無飲過

餃餃震都係藍？

住西貢
佢地不嬲都難飲到閪咁 兩公婆啲善良扮出黎架姐
年幾前 佢地租埋隔離個舖位 想發大黎搞
結果搞唔撚掂 日日閪哂口面
自從啊四出現左 佢就含撚啦
人地又好飲 又有妹妹睇 又係黃店
冇競爭以為自己好撚掂

依啲要推啦，得閒鬥黃不如搵依啲出黎仲好，依啲唔係偽黃，直頭係藍扮黃

嘩屌成日食佢D格仔餅添, 因為成個西貢得佢有好似

有冇 tg group?
放上 tg group 啦

你SEND去 和你EAT 黃藍商戶 呢D好過啦
個個都SEND晒等佢FC 決定改唔改
講真,大部分人跟APP搵黃店
你呢D POST過幾日就沉啦
再者唔住開西貢都唔會記得

阿四 d 後生女 係幾正

支持醫護唔算係黃藍既立場
只係疫情問題先支持醫護
唔代表D咩

偽黃都係黃 多個同路人好過多個敵人
我哋要擴大黃圈 勿分化
拉

Push.

聽個名都藍

幫你推

幫推
飲親都係呀四

真

有send過去和你eat呀
但一直都未有回覆
同埋啲人呢排不停咁去幫襯佢
先決定係呢到post一次

佢地應該好多人報,未必會咁快
SEND晒咁多個啦,有幾個wolipay,夾公仔
佢地D database又唔係共享

寫句口號就係黃店
黃錢真係好賺

好嘅

幫推

推呀

扮黃咁pk

我派你去

有阿四，仲使乜飲佢

好耐以前飲過一次 都係啲假到仆街嘅味嚟

阿四糖水正好多，多款又足料！

大家幫手推到佢仆街呀
無理由要俾爽一爽呢啲仆街賺！

推 深藍扮黃

屌 見到條藍絲後生仔片就嬲

香 港 國 寶 ： 許冠傑

唉失望
佢地表面係幾好🤷🏻‍♀️但實際就係啲好難搞嘅人
但估唔到個女送去外國讀都係啲nmsl嘅心態
唉 真係阿四算啦

我住左西貢幾十年 未飲過 最多間中買吓雞蛋仔

得佢一間有雞蛋仔 但6月後都冇食過啦

中學個陣獨巿 有飲過
而家有得揀緊係不了